請問各位有冇留意Smart Governance Lab?

原來我本想了解一下香港樓價上升既原因
所以上Youtube搵下有冇新聞或者地產人講過
無意中發現呢一個頻道
感覺幾有意思
所以想推薦比各位睇下

利申：非打手，平凡普通貼地無知小市民

Like左好耐 把女聲好好j